就係因應你，我先唔想返學

有冇人會好似我咁？
唔想見到佢
但又搞到岀席率唔夠
頹上加頹

放心on9 仔四圍都有

唔係on9仔
係分手

我都唔膽講太多 驚自爆

竟然冇人